{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012148",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "오묘베이크하우스"
    },
    "text": "ハンバッ大学正門の右側にあるデザート店です。 1階にはかわいいキャラクターの看板がついた薄紫色のドアがあります。 入ると手作りのスコーン、クッキー、マカロンを販売する店です。 メニューには妙なイプスコーンが4,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトマカロンが3,300ウォン、柚子マカロンが3,200ウォン、ダークチョコマカロンが3,000ウォン、イチゴヨーグルトマカロンが3,300ウォン、きな粉餅マカロンが3,200ウォン、黄チーズマカロンが3,200ウォン、エッグスコーンが4,200ウォン、レッドベルベットクリームチーズクッキーは4,000ウォン、レモンペップクッキーは4,000ウォン、抹茶スコーンは4,300ウォン、ヌネティネスコーンが2,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザート店はどこにありますか？",
            "answer": "ハンバッ大学正門の右側にあります。"
        },
        {
            "question": "このデザート店では何を販売していますか？",
            "answer": "手作りのスコーン、クッキー、マカロンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のマカロンがありますか？",
            "answer": "妙なイプスコーン、ブルーベリーヨーグルトマカロン、柚子マカロン、ダークチョコマカロン、イチゴヨーグルトマカロン、きな粉餅マカロン、黄チーズマカロンがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のスコーンがありますか？",
            "answer": "エッグスコーン、抹茶スコーン、ヌネティネスコーンがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のクッキーがありますか？",
            "answer": "レッドベルベットクリームチーズクッキー、レモンペップクッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "イプスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イプスコーンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトマカロンは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子マカロンは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークチョコマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダークチョコマカロンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトマカロンは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅マカロンは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズマカロンは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグスコーンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットクリームチーズクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットクリームチーズクッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンペップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンペップクッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶スコーンは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌネティネスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌネティネスコーンは2,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 588
    }
}